[Beyond] 有日有夜有幻想 無法等待

盼望你沒有為我 又再度暗中淌淚
我不想留低 你的心空虛
盼望你別再讓我 像背負太深的罪
我的心如水 你不必痴醉

WOO… 你可知 誰甘心歸去
你與我之間 有誰

是緣是情是童真 還是意外
有淚有罪有付出 還有忍耐
是人是牆是寒冬 藏在眼內
有日有夜有幻想 無法等待

盼望我別去後 會共你在遠方相聚
每一天望海 每一天相對
盼望你現已沒有 讓我別去的恐懼
我即使離開 你的天空裡

WOO… 你可知 誰甘心歸去
你與我之間 有誰

是緣是情是童真 還是意外
有淚有罪有付出 還有忍耐
是人是牆是寒冬 藏在眼內
有日有夜有幻想 無法等待

多少春秋風雨改 多少崎嶇不變愛
多少唏噓的你在人海

是緣是情是童真 還是意外
有淚有罪有付出 還有忍耐
是人是牆是寒冬 藏在眼內
有日有夜有幻想 無法等待

正，情人